點解本土派咁憎范國威？

真心問
其實佢過啲乜得罪本土派？

1. 鄉黑要BILL BILL WIN
2. 得BILL BILL係同范國威55波, 可以報仇

縮骨精

范國威(議員)2015年譴責反水貨客示威者 (快過建制派譴責)

LIHKG @ Android

真心問
其實佢過啲乜取悅本土派？

一到選舉先黎問

光速割蓆
埋販民堆
撐蝗撐蝻
再加埋今日威脅選民
邊條唔係死罪
你話我聽？

劉頴匡擬戰新界東：范國威曾與本土抗爭者割席 極不願意他承繼梁頌恆議席

LIHKG @ Android

早幾年高登含到咖喱飯雪雪聲

你係泛民定係lag機

仲有參選超區， 違背黨綱

既然唔同路線點解要迫人投佢？

跟手有成果就領功

部分本土撚 焦土撚
根本就唔係反緊大台主義
而係覺得自己做大台先岩....

如果我按照你地歪理黎唸
就算有本土派都唔應該投
直到有真正武裝革命派出現之前
都要繼續幫土共吮癰舐痔

佢根本都冇譴責
佢只係話唔認同
係咪連話唔認同都唔得？

利申：唔係佢fans

佢day one已經話自己係溫和本土派
咁當然係唔認同肢體衝突
當日反水貨示威者踢喼
佢走出嚟話唔認同
咁有咩問題？

佢又冇篤灰
又講明最大責任在於政府

我唔明你哋想屌佢啲乜？

利申：唔係fans，投票時間已過，唔使話我係打手

其實無一個派別係唔憎范國威

劉細良太平紳士同佢好friend

佢叫本土派投佢呀戇鳩
先後次序都未清楚

佢個本土同我個本土唔一樣，我咪唔投佢囉

1. 兩年前譴責魚蛋革命，但到今次補選時要梁天琦支持者支持自己

2. 梁游被dq，第一時間係出嚟話想參加補選，要攞返屬於自己嘅議席

呢樣已經唔係光譜問題，
係顯示呢個人係完全唔講政治倫理，同毫無道德操守

你個本土，都係睇 CCTVB 算尻數啦

咁冇錯啦
道不同不相為謀
販民又憑乜要我投票畀佢？

你就算撚數啦泛民打手
係好多個post都已經見到你

「本土？邊撚度本土呀？」
范國威大大聲話自己係「本土派」，又話自己「反水貨」，好喇，有本土派搞光復行動，佢就嗱嗱聲同人割席，我諗都唔洗我講佢有無同其他本土派同行啦，大家有目共睹，唔止咁，佢仲要喺電台節目插多本土派兩刀，下下針對住本土派，又要反對退聯，呀范生，咁你究竟係乜鳩「本土派」呢？

「目中無人」
梁游被DQ當日，大家都喺度諗緊點樣上訴，但係范國威就表現出一副 “Who fucking cares?” 嘅嘴臉，濕鳩到即刻同傳媒講會考慮參與補選，屌你咩，猴擒成咁，係人都知你流晒口水啦，有返啲同理心得唔得呀？咪衝出嚟柒啦。另一方面，喺初選未有機制前，對於一啲青政可能支持嘅人，范國威係完完全全地排斥晒，即使有記者問到青政出選，都會話自己出選就係為左大局，好似覺得只有佢自己先至係最有資格代表參選咁，咁撚自大嘅人，真係你屌埋我嗰份喇。

「假到hihi」
新民主同盟成立初期，的確係集合咗一大班真兄弟，強調拒絕白鴿黨嗰種「大佬文化」，所以只有輪任召集人而無主席。不過，如今呢個理念已經名存實亡，支持唔住范國威「大佬」嘅真兄弟，最後關頭都頂佢唔撚順，喺2016年立法會選舉嗰陣臨陣倒戈。冰封三尺，非一日之寒，能夠逼到一班出生入死嘅真兄弟做到咁絕、離你而去，范國威呀范國威，你真係柒到無朋友，仲話要團結泛民、團結社會？食屎啦你。

「假仁假義」
當年，范國威堅決反對白鴿黨密會中聯辦，令超區成事，指咁樣有違民主原則，呢樣嘢更成為佢其中一個退黨原因、繼而自立門戶，成立新民主同盟。佢更藉住呢個光環，以及喺佢師父冚家富嘅支持下，成功贏得2012年立法會議席。但最可笑嘅係，喺2016年立法會選舉，新民主同盟為咗議席，竟然派人參選超區，說好的「民主原則」呢？

慢慢睇啦

如果范國威選唔到，
唔好問本土派做咩唔投佢
應該係問民主黨同公民黨去咗邊？
個十六萬票去哂邊？

駁唔到就收皮啦柒頭

光速割蓆 譴責反水貨客嘅人
明明靠本土派個名彈出 又出爾反爾

咪係，16年2月補選有16萬票投package好既7號架嘛
今次你拎唔返16萬票，關本土派撚事咩
自己檢討下泛民票去撚哂邊啦，問本土派

呢句真

咁覺得自己同佢係不同路線點解又要出晒拉力想奶埋人哋啲票先

佢幾時有譴責過魚蛋革命？請問你有冇source？

佢地點會有 source

焦土既錯，都可以屈做雷動啦

白鴿根本憎到范國威死
又，咩人最易做代罪羔羊？
咪就係無議席無資源又被邊緣化嘅本土派
泛民有議席有資源，如果被人係網上鳩up幾句就輸，咁就檢討吓啦

冇人迫你投
只係你唔投票
送咗個議席俾鄧家彪後
對你嘅陣營有乜好處？
多隻共狗用納稅人的錢出糧
對你有乜好處？

范國威起碼會投票支持特權法查梁振英
爭取單程證審批權

鄧家彪卻會代表你個選區
話支持習近平修憲
支持內地同胞來港消費

你想見到邊個結果多啲？

咁又點？
人地贏到個位，代表人地真係有咁多票，你唔好理佢係靠掌心雷定係老人院
反正范國威贏定輸，本土派都會被批評唔肯含撚，咁我含黎做咩
范國威會同本土派既示威者割席，即係唔係同路人，我投佢為咩
為左俾佢屌
我唔樂見4席全失，但係你揀左范國威選新東就預左唔會有本土派投佢

highlights
1但其實最後議席何君堯只用35657票入局，
2落敗的李卓人有30149票，馮檢基亦有17872票，兩者相加已有48021票，可以取代何君堯。
3而2012年選舉時，李卓人其實坐擁40967票。

【立會選戰】結果分析：新西李卓人馮檢基分薄票源 九西黃毓民得票少於上屆
2016-09-05 14:29香港

[回帶]馮檢基新西票直接令何君堯當選

答到未

咁泛民咁多資源做咩唔落力幫范國威吸中間選民？關鍵一席楊岳橋都有得總動員咁助選啦。泛民係新東起碼有16萬啦，點解唔係問泛民嘅支持者做咩唔allin范國威，而係問光譜完全唔同嘅本土派嘅支持者？

本土唔一定要勇武
但譴責勇武派同割席既就一定唔係本土派
仲要撐中國新移民
呢條友只係打本土旗號去呃票既泛民
比票佢? 射落海都唔益佢啦

佢反蝗

唔好意思，第一點係我講錯咗

但范國威拉少壯派出走，係因為反對2010年嘅政改。明明當年係反超區，16年又做咩選超區？原來做變色龍，就係溫和本土派嘅特性？

淨係睇鄧家彪同工賊會出賣工人已經值回票價啦

講真，本土派無參選權無議席無資源，已經被全面打壓。泛民咁都受到影響，就好好檢討吓啦。

投票過到咩
次次都爭冇嚟開會嘅關鍵幾票

同埋做忠誠反對派唔會爭取到單程證審批權架 過咗咁多年都未明？

喂唔好負評我啦
答撚到未呀
呀慕清流呢

用下你個腦都知 改咗議事規則之後 你講嘅惡法暴政一樣通過到
調番轉佢政綱嘅嘢 喺入面孤掌難鳴 加埋佢自己又要主動埋販民堆 最後佢政綱啲嘢一樣不了了之

重有 你估下次再選超區 你慌佢唔派人去選？

新民主同盟區選攞咗好多席，建制已經落晒order要全力封殺佢，所以2016要派鄭家富出選𠝹撚死佢，今次補選都見好多唔同party都主力插鳩佢！

到2018 仲講立法會選舉 , 你話笑唔笑死人
係共產黨允許下既 "民主" 人士同保皇黨有乜撚野分別 ? 咪又係幫共產黨維穩 . 對佢有丁點兒威脅既都DQ哂啦 , 玩乜春 ?
真心希望香港有改變既不如花多d 時間係街頭運動啦 , 仲死要個議席 , 講到好撚重要既泛民 , 我夠膽講全部一係為錢 , 一係戇鳩 . 真心為民主 ? 不了